cwb唔好鳩企啦

要求調查黑警 鄉黑
繼續行咪北角老廉囉

成件事好撚膠
叫咁多人 喺個冇目標嘅地方鳩企

推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

呢個ok

叫咁多人出嚟鳩企 真係太撚膠
我寧願行番轉頭去狗總

去北角會拉長戰線

反正後面和理非都係跟住行
有番d目標都好丫

宜家係好似以前雨傘佔路咁？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

冷氣軍師
咁威你咪出去嗌

又係冷氣軍師

尊重前線決定

我趕到上嚟已經喺前線核心gp講過一次
但佢哋已經忙緊起鐵馬陣

有日咪叫人佔老銅

屌撚到班人仆街，一啲戰略意義都冇

你係邊？ 可以帶頭去呀

係屋企就收爹

落場講 支持你

前綫決定係停就唔相信前綫？
銅鑼灣係溫和啲副本，想打大佬向西行啦

我
依家行撚番轉頭呀 你哋慢慢玩膠啦

發夢起波斯富街，唔明點解會塞左起到同埋要後退，有冇睇緊直播嘅巴絲講下前面發生咩事

太多人係sogo

可以去西環

去北角老廉又好 狗總又好 西環又好
要有target
冇target即係打沙包

老銅企到八九點冇人自己散

其實已經有前線係老銅做緊野
嫌人鳩企屌你仆街去西環啦

依家我咪死番轉頭囉

西環出防暴

push

警察黎就散，等佢同空氣講野

鳩嗚 北角鳩嗚

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

cwb依家做乜停左？

[突發行動]cwb直落北角老廉

要選擇

警總冇人

cwb 啲鋪落晒閘，義士起緊路障

[ 突發 ] [ 置頂 ] [ 要人!!!! ] 西區警署門口 防暴上左豬咀 準備放催淚

搞到d商場店舖又要拉閘
商家佬會比壓力政府架啦
唔可以話完全無用嘅

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

cwb尻企無用
一定要有行動

CWB 東角 sogo 都閂咗 得返世貿

把握時間

銅記夢境有冇得升級？而家只係分薄左d夢遊者但so far一隻狗都冇，分薄唔到d狗，做唔到圍魏救趙嘅效果

西環要人！西環要勇武！

西環要人

禮賓？

條戰線好似尋日咁短咪又係撤

去西環啦 係到企做咩
咪撚屌我冷氣軍師
去緊西環

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
冼到佢仆街

關你撚事呀 冷氣軍師

深夜落地鐵佔路軌，支援車長罷工

小心小心！岩岩係藍田交通交匯處 見到全部有盾防暴去緊東隧 應該出銅鑼灣
有9架警車！！！！

冷氣軍師任務：
支持前線決定
提供清晰資訊
幫助義士回家
不要一味叫撤

推，多謝義士

呢條友次次叫人衝，咩心態呀！

咪玩自己人喇！

P牌岩岩開ac呀 三毛

係屋企嘆緊冷氣又話人鳩企 行岀黎睇下啦

西環等緊樓主加入

pish

行緊